請問微博說好的五四遊行呢？中國人還記得嗎？

(微博暴動) 中國人準備發動集會抗議 外國人永久居留管理條例!

最新消息：因應武肺疫情延期一個月。

on9仔

五四就無喇 六四就或者可以

示威？網上示威？大陸人真係廢撚到

又用代號？唔講仲以為係打緊仗加密
咩叫zzp?

笑死

遊行沒用果然係小粉紅，奴性重到
有時

「反留中」！愛国小粉紅想五四上街

請問去撚左邊度？

血統民族主義捉蟲
由細到大都教中國人血脈=中國人
中國人=種族
接受唔到黑人都會變成中國人

奴性不改

Push

網上集合

變左六四

中國人係排外定索洋媚外
人地國家要接受中國難民

講得出做得到既就唔係中国人啦
中国人浄係識吠架咋

他们自己都懂得要通过游行来维护自己的权益，为什么要对维护自己权益的香港青年恶语相向我也是暂时迷惑在马里亚纳海沟里

五四網絡遊行